# Korean translation for shotserver
# Copyright (c) 2007 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2007
# This file is distributed under the same license as the shotserver package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2007.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: shotserver\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-01-31 19:01+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2007-12-23 08:42+0000\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2008-01-31 11:04+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

#: accounts/views.py:65
msgid "You're already signed in"
msgstr "이미 등록하셨습니다."

#: accounts/views.py:66
msgid "Please log out and then try again."
msgstr "로그아웃하시고 다시 로그인해 주세요."

#: accounts/views.py:75
msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

#: accounts/views.py:76
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: accounts/views.py:93
msgid "Please enable cookies in your browser."
msgstr "웹 브라우저에서 쿠키를 활성화하세요."

#: accounts/views.py:99
msgid "Incorrect username or password."
msgstr "부정확한 사용자이름이나 암호입니다."

#: accounts/views.py:101
msgid "This account is inactive."
msgstr "이 계정은 비활성화된 상태입니다."

#: accounts/views.py:103 accounts/views.py:203
msgid "Welcome to Browsershots!"
msgstr "브라우저샷에 오신 것을 환영합니다!"

#: accounts/views.py:104
msgid "let me in"
msgstr "입장하기"

#: accounts/views.py:111
msgid "Forgot your password?"
msgstr "암호를 잊으셨습니까?"

#: accounts/views.py:112
msgid "Create a new account?"
msgstr "새 계정을 만드시겠습니까?"

#: accounts/views.py:127
msgid "logged out"
msgstr "로그아웃"

#: accounts/views.py:129
msgid "You have successfully logged out."
msgstr "성공적으로 로그아웃되었습니다."

#: accounts/views.py:200 accounts/templates/accounts/profile.html:8
#, python-format
msgid "Hi %(first_name)s!"
msgstr "안녕하세요 %(first_name)s!"

#: accounts/views.py:229
msgid "too many verification emails"
msgstr "너무 많은 인증 이메일입니다."

#: accounts/views.py:230
msgid "There were too many email requests from your IP in the last 24 hours."
msgstr "지난 24시간 동안 당신의 IP로부터 너무 많은 이메일 요청이 있었습니다."

#: accounts/views.py:231 factories/views.py:58 start/views.py:86
#: start/templates/start/start.html:20
msgid "Please try again later."
msgstr "나중에 다시 시도해주세요."

#: accounts/views.py:234
msgid "email verification"
msgstr "이메일 인증"

#: accounts/views.py:236
msgid "send email"
msgstr "이메일 보내기"

#: accounts/views.py:254
msgid "email error"
msgstr "이메일 에러"

#: accounts/views.py:255
msgid "Could not send email."
msgstr "이메일을 보내지 못했습니다."

#: accounts/views.py:257
msgid "email sent"
msgstr "이메일을 보냈습니다."

#: accounts/views.py:258
#, python-format
msgid "A verification email was sent to %(address)s."
msgstr "인증 이메일은 %(address)s로 보냈습니다."

#: accounts/views.py:259
msgid "Check your email inbox and follow the instructions in the message."
msgstr "이메일 수신함을 확인하시고 메시지의 지시를 따라주세요."

#: accounts/views.py:260
msgid "If your email provider uses graylisting, it may take a few minutes."
msgstr ""
"이메일 공급자가 그레이리스팅(스팸 메일을 막는 방법의 하나)을 사용한다면, 도착"
"하는 데 수 분이 걸릴 수 있습니다."

#: accounts/views.py:279
msgid "username"
msgstr "사용자 이름"

#: accounts/views.py:282
msgid "first name"
msgstr "성"

#: accounts/views.py:285
msgid "last name"
msgstr "이름"

#: accounts/views.py:294
msgid "Username must start with a lowercase letter."
msgstr "사용자이름은 소문자로 시작해야 합니다."

#: accounts/views.py:298
msgid ""
"Username may contain only lowercase letters, digits, underscore, hyphen."
msgstr "사용자이름은 소문자, 숫자, 밑줄, 하이픈만 포함해도 좋습니다."

#: accounts/views.py:301
msgid "This username is reserved."
msgstr "이 사용자이름은 쓰이고 있습니다."

#: accounts/views.py:310 browsers/views.py:49
msgid "password"
msgstr "암호"

#: accounts/views.py:313
msgid "again"
msgstr "다시"

#: accounts/views.py:323
#, python-format
msgid "The password must have %d or more characters."
msgstr "비밀번호는 %d 또는 그 이상의 문자로 이루어져야 합니다."

#: accounts/views.py:327
msgid "The password must not be completely numeric."
msgstr "비밀번호는 완전히 숫자로만 이루어져서는 안 됩니다."

#: accounts/views.py:340
msgid "Repeat password is not the same."
msgstr "반복된 비밀번호가 같지 않습니다."

#: accounts/views.py:361
msgid "This username is already taken."
msgstr "이 사용자이름은 이미 쓰이고 있습니다."

#: accounts/views.py:375
msgid "Wrong IP address"
msgstr "잘못된 IP 주소"

#: accounts/views.py:376
msgid "The verification email was requested from a different IP address."
msgstr "인증 이메일은 다른 IP 주소에서 요청되었습니다."

#: accounts/views.py:378
msgid "Bad verification code"
msgstr "잘못된 인증 코드"

#: accounts/views.py:379
msgid "The verification code has no email address."
msgstr "인증 코드는 이메일 주소를 갖고 있지 않습니다."

#: accounts/views.py:381
msgid "Verification code expired"
msgstr "인증 코드가 만료되었습니다."

#: accounts/views.py:382
msgid "The verification email was requested more than 24 hours ago."
msgstr "인증 이메일은 24 시간 이상 전에 요청되었습니다."

#: accounts/views.py:396
msgid "choose a new password"
msgstr "새로운 암호를 고른다"

#: accounts/views.py:398
msgid "change password"
msgstr "암호를 바꾼다"

#: accounts/views.py:405
msgid "Password changed"
msgstr "암호가 바뀌었습니다"

#: accounts/views.py:406
msgid "Your new password has been saved."
msgstr "당신의 새 암호는 저장되었습니다"

#: accounts/views.py:407 accounts/views.py:431
msgid "Click the link in the top right corner to log in."
msgstr "로그인하기 위해 꼭대기 오른쪽 구석의 링크를 클릭하세요."

#: accounts/views.py:419
msgid "create a new account"
msgstr "새 계정 만들기"

#: accounts/views.py:421
msgid "create account"
msgstr "계정 만들기"

#: accounts/views.py:429
msgid "Account created"
msgstr "계정이 생성되었습니다."

#: accounts/views.py:430
msgid "A new user account was created."
msgstr "새로운 사용자 계정이 만들어졌습니다."

#: accounts/templates/accounts/profile.html:5
msgid "profile"
msgstr "프로파일"

#: accounts/templates/accounts/profile.html:11
msgid "This is your private profile page. Only you can see it."
msgstr "당신의 사적인 프로필 페이지입니다. 당신만 볼 수 있습니다."

#: accounts/templates/accounts/profile.html:18
msgid "month"
msgstr ""

#: accounts/templates/accounts/profile.html:19
#, fuzzy
msgid "total screenshots"
msgstr "스크린샷들"

#: accounts/templates/accounts/profile.html:20
#, fuzzy
msgid "from my factories"
msgstr "팩터리들"

#: accounts/templates/accounts/profile.html:21
msgid "percent"
msgstr ""

#: accounts/templates/accounts/profile.html:36
msgid "your screenshot factories"
msgstr "당신의 스크린샷 팩터리"

#: accounts/templates/accounts/profile.html:50
msgid "Register a new screenshot factory?"
msgstr "새로운 스크린샷 팩터리를 등록하겠습니까?"

#: accounts/templates/accounts/profile.html:51
#: factories/templates/factories/details.html:71
msgid "Register this browser for screenshots?"
msgstr "스크린샷에 대해 이 브라우저를 등록하겠습니까?"

#: accounts/templates/accounts/profile.html:55
msgid "recent factory errors"
msgstr "최근 팩터리 에러"

#: accounts/templates/accounts/profile.html:59 browsers/models.py:93
#: browsers/views.py:47 factories/models.py:95 factories/models.py:207
#: factories/models.py:233 factories/models.py:254 messages/models.py:35
#: nonces/models.py:39 requests/models.py:389 screenshots/models.py:115
#: screenshots/templates/screenshots/details.html:58
msgid "factory"
msgstr "팩터리"

#: accounts/templates/accounts/profile.html:60
msgid "code"
msgstr "코드"

#: accounts/templates/accounts/profile.html:61
msgid "message"
msgstr "메세지"

#: accounts/templates/accounts/profile.html:62
msgid "age"
msgstr "나이"

#: accounts/templates/accounts/profile.html:78
msgid "account balance"
msgstr "계좌 잔액"

#: browsers/models.py:39 browsers/models.py:64 factories/models.py:52
#: factories/templates/factories/details.html:33 platforms/models.py:34
#: platforms/models.py:58 sponsors/models.py:37 websites/models.py:47
msgid "name"
msgstr "이름"

#: browsers/models.py:40
msgid "e.g. Gecko / KHTML / AppleWebKit"
msgstr "예. 게코/KHTML/애플웹킷"

#: browsers/models.py:42 browsers/models.py:67 platforms/models.py:64
msgid "maker"
msgstr "만든 이"

#: browsers/models.py:49 browsers/models.py:105
#: factories/templates/factories/details.html:35
#: screenshots/templates/screenshots/details.html:42
msgid "engine"
msgstr "엔진"

#: browsers/models.py:50
msgid "engines"
msgstr "엔진들"

#: browsers/models.py:65
msgid "e.g. Firefox / MSIE / Safari"
msgstr "예. 파이어폭스/MS인터넷익스플로러/사파리"

#: browsers/models.py:69
msgid "terminal"
msgstr "터미널"

#: browsers/models.py:69
msgid "Is this a text-mode browser?"
msgstr "텍스트-모드 브라우저인가요?"

#: browsers/models.py:71
msgid "unusual"
msgstr "흔하지 않은"

#: browsers/models.py:71
msgid "Hide from recent screenshot overview?"
msgstr "최근 스크린샷 개요로부터 숨기겠습니까?"

#: browsers/models.py:78 browsers/models.py:97 requests/models.py:381
msgid "browser group"
msgstr "브라우저 그룹"

#: browsers/models.py:79
msgid "browser groups"
msgstr "브라우저 그룹들"

#: browsers/models.py:95
msgid "user agent"
msgstr "사용자 에이전트"

#: browsers/models.py:99 features/models.py:60 features/models.py:81
#: features/models.py:102 platforms/models.py:60
msgid "version"
msgstr "버전"

#: browsers/models.py:101 requests/models.py:383
msgid "major"
msgstr "주요한"

#: browsers/models.py:103 requests/models.py:385
msgid "minor"
msgstr "덜 주요한"

#: browsers/models.py:107
msgid "engine version"
msgstr "엔진 버전"

#: browsers/models.py:109 factories/templates/factories/details.html:36
#: requests/models.py:62 screenshots/templates/screenshots/details.html:46
#: start/forms/features.py:66
msgid "Javascript"
msgstr "자바스크립트"

#: browsers/models.py:111 factories/templates/factories/details.html:37
#: requests/models.py:64 screenshots/templates/screenshots/details.html:50
#: start/forms/features.py:68
msgid "Java"
msgstr "자바"

#: browsers/models.py:113 factories/templates/factories/details.html:38
#: requests/models.py:66 screenshots/templates/screenshots/details.html:54
#: start/forms/features.py:70
msgid "Flash"
msgstr "플래시"

#: browsers/models.py:115 factories/templates/factories/details.html:42
msgid "command"
msgstr "명령"

#: browsers/models.py:116
msgid "Leave empty to use default command."
msgstr "기본 명령을 쓰려면 빈 채로 남겨 두세요."

#: browsers/models.py:118
msgid "active"
msgstr "활성화"

#: browsers/models.py:119
msgid "Designates that this browser is currently installed."
msgstr "이 브라우저가 설치되었는지 명시하세요"

#: browsers/models.py:121 factories/models.py:69
#: factories/templates/factories/details.html:39
msgid "last upload"
msgstr "마지막 업로드"

#: browsers/models.py:123 factories/models.py:71
#: factories/templates/factories/details.html:40
#: requests/templates/requests/overview.html:17
msgid "uploads per hour"
msgstr "시간 당 업로드"

#: browsers/models.py:125 factories/models.py:73
#: factories/templates/factories/details.html:41
#: requests/templates/requests/overview.html:18
msgid "uploads per day"
msgstr "하루 당 업로드"

#: browsers/models.py:127 factories/models.py:80
#: factories/templates/factories/details.html:14 nonces/models.py:43
msgid "created"
msgstr "만들어짐"

#: browsers/models.py:149 requests/models.py:393
#: requests/templates/requests/overview.html:15 screenshots/models.py:117
#: screenshots/templates/screenshots/details.html:38
msgid "browser"
msgstr "브라우저"

#: browsers/models.py:150
msgid "browsers"
msgstr "브라우저들"

#: browsers/models.py:176
msgid "deactivate"
msgstr "비활성화"

#: browsers/models.py:179
msgid "activate"
msgstr "활성화"

#: browsers/views.py:57
msgid "Unknown factory name."
msgstr "알 수 없는 팩터리 이름."

#: browsers/views.py:67
msgid "Password mismatch."
msgstr "비밀번호 불일치."

#: browsers/templates/browsers/add.html:5
#: browsers/templates/browsers/add.html:8
msgid "add a new browser version"
msgstr "새 브라우저 버전 추가하기"

#: browsers/templates/browsers/add.html:20
#: factories/templates/factories/details.html:18
#: screenshots/templates/screenshots/details.html:116
#: start/templates/start/start.html:37
msgid "submit"
msgstr "제출하기"

#: browsers/templates/browsers/add.html:23
msgid "updates"
msgstr "업데이트"

#: browsers/templates/browsers/add.html:25
msgid ""
"You can also use this page when you've changed settings or updated the "
"browser."
msgstr ""
"당신이 설정을 바꾸었거나 브라우저를 업데이트했을 때, 이 페이지도 사용할 수 있"
"습니다."

#: browsers/templates/browsers/add.html:26
msgid ""
"If the same browser is already registered for your factory, it will be "
"replaced."
msgstr ""
"당신의 팩터리에 같은 브라우저가 이미 등록되었다면, 브라우저는 교체될 것입니"
"다."

#: browsers/templates/browsers/add.html:29
msgid "other options"
msgstr "다른 옵션"

#: browsers/templates/browsers/add.html:30
#, python-format
msgid ""
"If your browser group or rendering engine is not available, please write to %"
"(email)s."
msgstr ""
"당신의 브라우저 그룹이나 렌더링 엔진을 쓸 수 없을 때, %(email)s로 알려 주세"
"요."

#: browsers/templates/browsers/add.html:44 features/models.py:34
#: start/forms/features.py:46
msgid "enabled"
msgstr "쓸 수 있음"

#: browsers/templates/browsers/add.html:44
#: browsers/templates/browsers/add.html:48 features/models.py:36
#: start/forms/features.py:43
msgid "disabled"
msgstr "쓸 수 없음"

#: common/templates/404.html:3 common/templates/404.html.py:6
msgid "page not found"
msgstr "페이지를 찾을 수 없습니다."

#: common/templates/404.html:7
msgid "The requested page was not found."
msgstr "요청된 페이지를 찾을 수 없습니다."

#: common/templates/500.html:3 common/templates/500.html.py:6
msgid "internal server error"
msgstr "내부 서버 에러"

#: common/templates/base.html:24
msgid "home"
msgstr "홈"

#: common/templates/base.html:25 factories/models.py:256
#: screenshots/models.py:143 screenshots/models.py:301
msgid "screenshots"
msgstr "스크린샷들"

#: common/templates/base.html:26
msgid "queue"
msgstr "큐"

#: common/templates/base.html:27 factories/models.py:96
msgid "factories"
msgstr "팩터리들"

#: common/templates/base.html:28
msgid "search"
msgstr "검색"

#: common/templates/base.html:34
msgid "signed in as"
msgstr "다음에 의해 서명됨"

#: common/templates/base.html:35
msgid "logout"
msgstr "로그아웃"

#: common/templates/base.html:37
msgid "login"
msgstr "로그인"

#: common/templatetags/hosting_provider.py:45
#, python-format
msgid "hosted by %(provider)s"
msgstr "%(provider)s에 의해 호스팅됨"

#: common/templatetags/human.py:51
#, python-format
msgid "%(seconds)d s"
msgstr "%(seconds)d 초"

#: common/templatetags/human.py:54 requests/views.py:126
#, python-format
msgid "%(minutes)d min"
msgstr "%(minutes)d 분"

#: common/templatetags/human.py:57
#, python-format
msgid "%(hours)d h"
msgstr "%(hours)d 시간"

#: common/templatetags/human.py:59
#, python-format
msgid "%(days)d d"
msgstr "%(days)d 일"

#: common/templatetags/human.py:104
#, python-format
msgid "%(bytes)s bytes"
msgstr "%(bytes)s 바이트"

#: common/templatetags/sql_queries.py:55
#, python-format
msgid "%(count)d database queries"
msgstr "%(count)d 데이터베이스 쿼리"

#: factories/models.py:53
msgid "Hostname (lowercase)"
msgstr "호스트이름 (소문자)"

#: factories/models.py:55
msgid "administrator"
msgstr "관리자"

#: factories/models.py:57 factories/templates/factories/details.html:12
#: screenshots/templates/screenshots/details.html:62 sponsors/models.py:56
msgid "sponsor"
msgstr "후원자"

#: factories/models.py:59 factories/templates/factories/details.html:16
#: factories/templates/factories/details.html:20
#: screenshots/templates/screenshots/details.html:66
msgid "hardware"
msgstr "하드웨어"

#: factories/models.py:60
msgid "e.g. ThinkPad R32, P4 1.8 GHz, 768 MB"
msgstr "예. ThinkPad R32, P4 1.8 GHz, 768 MB"

#: factories/models.py:62 factories/templates/factories/details.html:17
#: factories/templates/factories/details.html:21 platforms/models.py:71
#: screenshots/templates/screenshots/details.html:70
msgid "operating system"
msgstr "운영체제"

#: factories/models.py:64 requests/models.py:72
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: factories/models.py:65
msgid "The last poll came from this IP address."
msgstr "이 IP 주소에서 최근의 투표가 왔습니다."

#: factories/models.py:67
msgid "last poll"
msgstr "최근 투표"

#: factories/models.py:75
#, fuzzy
msgid "errors per day"
msgstr "하루 당 업로드"

#: factories/models.py:77 requests/models.py:334
msgid "queue estimate"
msgstr "큐 추정"

#: factories/models.py:78
msgid "Seconds between screenshot request and upload."
msgstr "스크린샷 요청과 업로드 사이의 초"

#: factories/models.py:210 screenshots/models.py:119 sponsors/models.py:44
msgid "width"
msgstr "너비"

#: factories/models.py:212 screenshots/models.py:121 sponsors/models.py:45
msgid "height"
msgstr "높이"

#: factories/models.py:219 start/forms/options.py:64
msgid "screen size"
msgstr "스크린 크기"

#: factories/models.py:220 factories/templates/factories/details.html:78
msgid "screen sizes"
msgstr "스크린 크기들"

#: factories/models.py:236 factories/templates/factories/details.html:109
#: factories/templates/factories/details.html:115 requests/models.py:60
msgid "bits per pixel"
msgstr "픽셀 당 비트"

#: factories/models.py:243 start/forms/options.py:66
msgid "color depth"
msgstr "색심도"

#: factories/models.py:244 factories/templates/factories/details.html:104
msgid "color depths"
msgstr "색심도들"

#: factories/models.py:255
#, fuzzy
msgid "date"
msgstr "업데이트"

#: factories/views.py:56 start/views.py:84
msgid "out of service"
msgstr "서비스 범위 밖"

#: factories/views.py:57 start/views.py:85
msgid "No active screenshot factories."
msgstr "활성화된 스크린샷 팩터리가 없습니다."

#: factories/views.py:77 factories/views.py:88 factories/views.py:106
#, python-format
msgid "Value %d is too small."
msgstr "값 %d는 너무 작습니다."

#: factories/views.py:79 factories/views.py:90 factories/views.py:108
#, python-format
msgid "Value %d is too big."
msgstr "Value %d는 너무 큽니다."

#: factories/views.py:114 requests/views.py:143 requests/views.py:148
msgid "invalid request"
msgstr "유효하지 않은 요청"

#: factories/views.py:119
msgid "permission denied"
msgstr "접근 권한 없음"

#: factories/views.py:150
msgid "This browser is already inactive."
msgstr "이 브라우저는 이미 비활성화된 상태입니다."

#: factories/views.py:196
msgid "This screen size is already enabled."
msgstr "이 스크린 크기는 이미 사용 가능합니다."

#: factories/views.py:198 factories/views.py:211
msgid "Invalid data."
msgstr "무효한 데이터"

#: factories/views.py:209
msgid "This color depth is already enabled."
msgstr "이 색심도는 이미 사용 가능합니다."

#: factories/views.py:295
msgid "Name must start with a lowercase letter."
msgstr "이름은 소문자로 시작해야 합니다."

#: factories/views.py:299
msgid "Name may contain only lowercase letters, digits, underscore, hyphen."
msgstr "이름은 소문자, 숫자, 밑줄, 하이픈만 포함해도 좋습니다."

#: factories/views.py:302
msgid "This name is reserved."
msgstr "이 이름은 예약되어 있습니다."

#: factories/views.py:319
msgid "This name is already taken."
msgstr "이 이름은 이미 쓰이고 있습니다."

#: factories/views.py:338
msgid "register a new screenshot factory"
msgstr "새로운 스크린샷 팩터리 등록하기"

#: factories/views.py:339
msgid "register"
msgstr "등록하기"

#: factories/templates/factories/details.html:5
#: factories/templates/factories/details.html:8
#, python-format
msgid "Screenshot Factory %(name)s"
msgstr "스크린샷 팩터리 %(name)s"

#: factories/templates/factories/details.html:13
msgid "admin"
msgstr "관리"

#: factories/templates/factories/details.html:26
msgid "installed browsers"
msgstr "설치된 브라우저들"

#: factories/templates/factories/details.html:34
msgid "short version"
msgstr "짧은 버전"

#: factories/templates/factories/details.html:66
msgid "No browsers registered for this factory."
msgstr "이 팩터리에서 등록된 브라우저가 없습니다."

#: factories/templates/factories/details.html:85
#: factories/templates/factories/details.html:110
msgid "add"
msgstr "더하기"

#: factories/templates/factories/details.html:91
#: factories/templates/factories/details.html:116
msgid "remove"
msgstr "지우기"

#: factories/templates/factories/details.html:95
#: factories/templates/factories/details.html:120
msgid "default only"
msgstr "기본 설정만"

#: factories/templates/factories/details.html:127
#: screenshots/templates/screenshots/overview.html:4
#: screenshots/templates/screenshots/overview.html:7
msgid "recent screenshots"
msgstr "최근 스크린샷"

#: factories/templates/factories/details.html:134
msgid "recent problem reports"
msgstr "최근 문제 보고"

#: factories/templates/factories/details.html:137
#, python-format
msgid "%(interval)s ago"
msgstr "%(interval)s 전"

#: factories/templates/factories/overview.html:5
#: factories/templates/factories/overview.html:8
msgid "screenshot factories"
msgstr "스크린샷 팩터리들"

#: features/models.py:61 features/models.py:82
msgid "e.g. 1.4 / 1.5 / 1.6"
msgstr "예. 1.4/1.5/1.6"

#: features/models.py:67
msgid "Javascript version"
msgstr "자바스크립트 버전"

#: features/models.py:68
msgid "Javascript versions"
msgstr "자바스크립트 버전들"

#: features/models.py:88
msgid "Java version"
msgstr "자바 버전"

#: features/models.py:89
msgid "Java versions"
msgstr "자바 버전들"

#: features/models.py:103
msgid "e.g. 5 / 6 / 7 / 8 / 9"
msgstr "예. 5/6/7/8/9"

#: features/models.py:109
msgid "Flash version"
msgstr "플래시 버전"

#: features/models.py:110
msgid "Flash versions"
msgstr "플래시 버전들"

#: messages/models.py:37 screenshots/models.py:347
msgid "error code"
msgstr "에러 코드"

#: messages/models.py:39 screenshots/models.py:349
msgid "error message"
msgstr "에러 메시지"

#: messages/models.py:41
msgid "occurred"
msgstr "일어났습니다"

#: messages/models.py:49
msgid "factory error message"
msgstr "팩터리 에러 메시지"

#: messages/models.py:50
msgid "factory error messages"
msgstr "팩터리 에러 메시지들"

#: nonces/models.py:35 screenshots/models.py:109
msgid "hashkey"
msgstr "해시키"

#: nonces/models.py:37 screenshots/models.py:353
msgid "IP address"
msgstr "IP 주소"

#: nonces/models.py:41
msgid "email"
msgstr "이메일"

#: nonces/models.py:54
msgid "nonce"
msgstr "난스"

#: nonces/models.py:55
msgid "nonces"
msgstr "난스들"

#: platforms/models.py:37
msgid "position"
msgstr "위치"

#: platforms/models.py:46 platforms/models.py:56 requests/models.py:379
#: requests/templates/requests/overview.html:14
msgid "platform"
msgstr "플랫폼"

#: platforms/models.py:47
msgid "platforms"
msgstr "플랫폼들"

#: platforms/models.py:62
msgid "codename"
msgstr "코드네임"

#: platforms/models.py:72
msgid "operating systems"
msgstr "운영체제"

#: requests/models.py:54 screenshots/models.py:113 websites/models.py:92
msgid "website"
msgstr "웹사이트"

#: requests/models.py:56
msgid "screen width"
msgstr "스크린 너비"

#: requests/models.py:58
msgid "screen height"
msgstr "스크린 높이"

#: requests/models.py:68 start/forms/special.py:35
#, fuzzy
msgid "only my own factories"
msgstr "팩터리들"

#: requests/models.py:70
msgid "submitter"
msgstr "제출자"

#: requests/models.py:74 websites/models.py:49 websites/models.py:84
msgid "submitted"
msgstr "제출된"

#: requests/models.py:76
msgid "expire"
msgstr "만료하다"

#: requests/models.py:94 requests/models.py:377
msgid "request group"
msgstr "요청 그룹"

#: requests/models.py:95
msgid "request groups"
msgstr "요청 그룹들"

#: requests/models.py:104
msgid "screenshot request group"
msgstr "스크린샷 요청 그룹"

#: requests/models.py:125
#, python-format
msgid "submitted %(interval)s ago"
msgstr "%(interval)s 전에 제출된"

#: requests/models.py:139
#, python-format
msgid "expires in %(interval)s"
msgstr "%(interval)s 안에 만료한다"

#: requests/models.py:144
msgid "extend"
msgstr "연장하다"

#: requests/models.py:154
#, fuzzy, python-format
msgid "Only for screenshot factories run by %(admin)s"
msgstr "당신의 스크린샷 팩터리"

#: requests/models.py:164 start/forms/options.py:41
#, python-format
msgid "%(width)d pixels wide"
msgstr "%(width)d 픽셀만큼 넓은"

#: requests/models.py:167 start/forms/options.py:54
#, python-format
msgid "%(color_depth)d bits per pixel"
msgstr "픽셀 당 %(color_depth)d 비트"

#: requests/models.py:220
msgid "Your screenshots will appear here when they are uploaded."
msgstr "당신의 스크린샷은 업로드된 후에 나타날 예정입니다."

#: requests/models.py:222
msgid "[Reload this page] or bookmark it and come back later."
msgstr ""
"[이 페이지를 새로고침하세요] 또는 북마크에 등록하시고 나중에 돌아오세요."

#: requests/models.py:224
msgid "Your screenshot requests have expired."
msgstr "당신의 스크린샷 요청은 만료되었습니다."

#: requests/models.py:234
#, python-format
msgid "%(count)d browsers selected"
msgstr "%(count)d 브라우저가 선택됨"

#: requests/models.py:242
#, python-format
msgid "%(count)d starting"
msgstr "%(count)d 시작하는 중"

#: requests/models.py:244
#, python-format
msgid "%(count)d loading"
msgstr "%(count)d 불러오는 중"

#: requests/models.py:246 requests/models.py:249
#, python-format
msgid "%(count)d uploaded"
msgstr "%(count)d 업로드됨"

#: requests/models.py:252
#, python-format
msgid "%(count)d failed"
msgstr "%(count)d 실패함"

#: requests/models.py:255
#, python-format
msgid "%(count)d expired"
msgstr "%(count)d 만료됨"

#: requests/models.py:330
#, python-format
msgid "%(min_interval)s to %(max_interval)s"
msgstr "%(min_interval)s에서 %(max_interval)s"

#: requests/models.py:332
msgid "details"
msgstr "세부사항"

#: requests/models.py:358
msgid "download all screenshots"
msgstr "모든 스크린샷 내려받기"

#: requests/models.py:361
#, python-format
msgid "download %(count)d screenshots"
msgstr "%(count)d 스크린샷 내려받기"

#: requests/models.py:387
msgid "priority"
msgstr "우선순위"

#: requests/models.py:391
msgid "locked"
msgstr "잠김"

#: requests/models.py:396
msgid "redirected"
msgstr "방향 변경된"

#: requests/models.py:398 screenshots/models.py:142 screenshots/models.py:345
msgid "screenshot"
msgstr "스크린샷"

#: requests/models.py:415
msgid "request"
msgstr "요청"

#: requests/models.py:416
msgid "requests"
msgstr "요청들"

#: requests/models.py:439 screenshots/models.py:125
#: screenshots/templates/screenshots/details.html:94
msgid "uploaded"
msgstr "업로드됨"

#: requests/models.py:441
msgid "failed"
msgstr "실패됨"

#: requests/models.py:443
msgid "loading"
msgstr "불러오는 중"

#: requests/models.py:445
msgid "starting"
msgstr "시작하는 중"

#: requests/views.py:118
msgid "expired"
msgstr "만료됨"

#: requests/views.py:122
msgid "unavailable"
msgstr "사용할 수 없음"

#: requests/views.py:144
msgid "You must send a POST request to this page."
msgstr "당신은 이 페이지에 POST 요청을 보내야 합니다."

#: requests/views.py:149
msgid "You must specify a numeric request group ID."
msgstr "당신은 숫자로 된 요청 그룹 ID를 명시해야 합니다."

#: requests/views.py:154
msgid "request group expired"
msgstr "요청 그룹 만료됨"

#: requests/views.py:155
#, python-format
msgid "This request group already expired %d minutes ago."
msgstr "요청 그룹은 %d 분 전에 이미 만료되었습니다."

#: requests/views.py:158 websites/templates/websites/details.html:38
#: websites/templates/websites/unknown.html:14
msgid "Request new screenshots?"
msgstr "새 스크린샷을 요청합니까?"

#: requests/templates/requests/details.html:9
#: screenshots/templates/screenshots/details.html:23
#: websites/templates/websites/details.html:9
#, python-format
msgid "for %(url)s"
msgstr "%(url)s에 대해"

#: requests/templates/requests/overview.html:5
#: requests/templates/requests/overview.html:8
msgid "screenshot request queue"
msgstr "스크린샷 요청 큐"

#: requests/templates/requests/overview.html:16
msgid "pending requests"
msgstr "요청 중"

#: requests/templates/requests/overview.html:34
msgid "No pending requests."
msgstr "요청이 없습니다."

#: screenshots/models.py:38
msgid "This is not the requested browser."
msgstr "요청된 브라우저가 아닙니다."

#: screenshots/models.py:39
msgid "This is not the requested operating system."
msgstr "요청된 운영체제가 아닙니다."

#: screenshots/models.py:41
msgid "This is not the requested Javascript version."
msgstr "요청된 자바스크립트 버전이 아닙니다."

#: screenshots/models.py:42
msgid "This is not the requested Java version."
msgstr "요청된 자바 버전이 아닙니다."

#: screenshots/models.py:43
msgid "This is not the requested Flash version."
msgstr "요청된 플래시 버전이 아닙니다."

#: screenshots/models.py:44
msgid "A language pack needs to be installed."
msgstr "언어 팩이 설치될 필요가 있습니다."

#: screenshots/models.py:46
msgid "There is a dialog box in front of the browser window."
msgstr "브라우저 창 앞에 대화 상자가 있습니다."

#: screenshots/models.py:47
msgid "The browser window is not maximized."
msgstr "브라우저 창이 최대화되지 못합니다."

#: screenshots/models.py:48
msgid "The page is not finished loading."
msgstr "페이지를 불러오는 일이 끝나지 않았습니다."

#: screenshots/models.py:52
#, python-format
msgid "This is not %(browser)s."
msgstr "%(browser)s가 아닙니다."

#: screenshots/models.py:53
#, python-format
msgid "This is not %(operating_system)s."
msgstr "%(operating_system)s가 아닙니다."

#: screenshots/models.py:55
#, python-format
msgid "Javascript is not %(javascript)s."
msgstr "자바스크립트가 %(javascript)s이 아닙니다."

#: screenshots/models.py:56
#, python-format
msgid "Java is not %(java)s."
msgstr "자바가 %(java)s이 아닙니다."

#: screenshots/models.py:57
#, python-format
msgid "Flash is not %(flash)s."
msgstr "플래시가 %(flash)s이 아닙니다."

#: screenshots/models.py:111
msgid "user"
msgstr "사용자"

#: screenshots/models.py:123
msgid "colors"
msgstr "색상"

#: screenshots/models.py:273
msgid "first"
msgstr "처음"

#: screenshots/models.py:274
msgid "previous"
msgstr "이전"

#: screenshots/models.py:275
msgid "next"
msgstr "다음"

#: screenshots/models.py:276
msgid "last"
msgstr "마지막"

#: screenshots/models.py:287
#, python-format
msgid "%(index)d out of %(total)d"
msgstr "%(total)d에서 %(index)d"

#: screenshots/models.py:311
#, python-format
msgid "with %(browser)s"
msgstr "%(browser)s와"

#: screenshots/models.py:322
#, python-format
msgid "on %(platform)s"
msgstr "%(platform)s 상"

#: screenshots/models.py:351
msgid "reported"
msgstr "보고된"

#: screenshots/models.py:361
msgid "problem report"
msgstr "문제 보고"

#: screenshots/models.py:362
msgid "problem reports"
msgstr "문제 보고들"

#: screenshots/views.py:117
msgid "HTML is not allowed here."
msgstr "이곳에 HTML을 쓸 수 없습니다."

#: screenshots/views.py:121
msgid "URLs are not allowed here."
msgstr "이곳에 URL을 쓸 수 없습니다."

#: screenshots/templates/screenshots/details.html:28
msgid "Click for full size."
msgstr "최대 크기로 보려면 클릭하세요."

#: screenshots/templates/screenshots/details.html:74
msgid "dimensions"
msgstr "치수"

#: screenshots/templates/screenshots/details.html:78
msgid "file size"
msgstr "파일 크기"

#: screenshots/templates/screenshots/details.html:82
msgid "requested"
msgstr "요청됨"

#: screenshots/templates/screenshots/details.html:86
msgid "started"
msgstr "시작됨"

#: screenshots/templates/screenshots/details.html:90
msgid "page loaded"
msgstr "페이지 불러옴"

#: screenshots/templates/screenshots/details.html:101
msgid "Report a problem with this screenshot?"
msgstr "이 스크린샷에서 문제를 보고하시겠습니까?"

#: sponsors/models.py:39
msgid "slug"
msgstr "슬러그"

#: sponsors/models.py:40
msgid "This is used to generate the link to the logo image."
msgstr "이는 로고 이미지의 링크를 생성하는 데 쓰입니다."

#: sponsors/models.py:42 websites/models.py:75
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: sponsors/models.py:47
msgid "premium"
msgstr "프리미엄"

#: sponsors/models.py:48
msgid "Premium sponsors are always shown on the front page."
msgstr "프리미엄 후원자는 항상 전면 페이지에 보입니다."

#: sponsors/models.py:50
msgid "front page"
msgstr "전면 페이지"

#: sponsors/models.py:57
msgid "sponsors"
msgstr "후원자들"

#: start/views.py:66
msgid "login required"
msgstr "로그인 필요"

#: start/views.py:67
msgid "Anonymous screenshot requests are not allowed."
msgstr "익명의 스크린샷 요청은 할 수 없습니다."

#: start/views.py:70
msgid "Please log in with your username and password."
msgstr "사용자이름과 암호로 로그인해 주세요."

#: start/views.py:229
#, python-format
msgid ""
"There were already %(count)d screenshot requests for this website today."
msgstr ""

#: start/views.py:230
#, python-format
msgid ""
"You have already requested %(count)d screenshots for this website today."
msgstr ""

#: start/views.py:232
#, python-format
msgid "There were already %(count)d screenshot requests for %(domain)s today."
msgstr ""

#: start/views.py:233
#, python-format
msgid "You have already requested %(count)d screenshots for %(domain)s today."
msgstr ""

#: start/views.py:235
#, python-format
msgid "There were already %(count)d screenshot requests from your IP today."
msgstr ""

#: start/views.py:236
#, fuzzy, python-format
msgid "You have already requested %(count)d screenshots today."
msgstr "%(count)d 스크린샷 내려받기"

#: start/views.py:238
#, fuzzy
msgid "Please create a user account."
msgstr "새 계정 만들기"

#: start/views.py:239
msgid "Please sign up for priority processing."
msgstr ""

#: start/views.py:240
#, fuzzy, python-format
msgid "Please write to %(email)s."
msgstr "%(faq)s를 읽으세요."

#: start/views.py:290
msgid "all"
msgstr ""

#: start/views.py:291
#, fuzzy
msgid "none"
msgstr "난스"

#: start/forms/features.py:35 start/forms/options.py:36
#: start/forms/options.py:49
msgid "don't care"
msgstr "상관하지 않음"

#: start/forms/special.py:36
#, fuzzy
msgid "Test your own screenshot factories with priority."
msgstr "당신의 스크린샷 팩터리"

#: start/forms/url.py:56
msgid "Enter your web address here:"
msgstr "당신의 웹 주소를 이곳에 넣으세요."

#: start/forms/url.py:94
#, python-format
msgid "URL scheme %(scheme)s is not supported."
msgstr "URL 스킴 %(scheme)s은 지원되지 않습니다.."

#: start/forms/url.py:99
msgid "Malformed URL (server name not specified)."
msgstr "비정상적인 URL (서버 이름이 명시되지 않음)."

#: start/forms/url.py:102
msgid "Malformed URL (spaces in server name)."
msgstr "비정상적인 URL (서버 이름 내에 공백)."

#: start/forms/url.py:131
#, fuzzy, python-format
msgid "Domain name %(domain)s is disallowed."
msgstr "서버 IP 주소 %(ip)s는 승인되지 않았습니다."

#: start/forms/url.py:136
#, python-format
msgid "Could not resolve IP address for %(hostname)s."
msgstr "%(hostname)s에 대해 IP 주소를 결정할 수 없습니다."

#: start/forms/url.py:152
#, python-format
msgid "Server IP address %(ip)s is disallowed."
msgstr "서버 IP 주소 %(ip)s는 승인되지 않았습니다."

#: start/forms/url.py:179
#, python-format
msgid "Could not get robots.txt from %(hostname)s."
msgstr "%(hostname)s에서 robots.txt를 얻어올 수 없습니다."

#: start/forms/url.py:190
#, python-format
msgid "Browsershots was blocked by %(robots_txt_url)s."
msgstr "브라우저샷은 %(robots_txt_url)s에 의해 차단되었습니다."

#: start/forms/url.py:191
#, python-format
msgid "Please read the %(faq)s."
msgstr "%(faq)s를 읽으세요."

#: start/forms/url.py:202
#, python-format
msgid "Could not connect to %(hostname)s."
msgstr "%(hostname)s에 접속할 수 없습니다."

#: start/forms/url.py:204
#, python-format
msgid "Could not send HTTP request to %(hostname)s."
msgstr "%(hostname)s에 HTTP 요청을 보낼 수 없습니다."

#: start/forms/url.py:206
#, python-format
msgid "Could not get page content from %(hostname)s."
msgstr "%(hostname)s에서 페이지 콘텐트를 가져올 수 없습니다."

#: start/forms/url.py:249
msgid "Malformed URL (database integrity error)."
msgstr "비정상적인 URL (데이터베이스 무결성 에러)."

#: start/forms/url.py:271
#, python-format
msgid "Server failed to respond within %d seconds."
msgstr "서버가 %d 초 안에 응답하는 일을 실패했습니다."

#: start/templates/start/start.html:9 start/templates/start/start.html:12
msgid "Test your web design in different browsers"
msgstr "다른 브라우저에서 당신의 웹 디자인을 검사해보세요."

#: start/templates/start/start.html:21
msgid "Do you need more screenshots per day?"
msgstr ""

#: start/templates/start/start.html:26
msgid "Click here for results from previous screenshot requests:"
msgstr ""

#: start/templates/start/start.html:50
#, fuzzy
msgid "select"
msgstr "전체 선택"

#: start/templates/start/start.html:83
msgid "project links"
msgstr "프로젝트 링크"

#: start/templates/start/start.html:85
msgid "documentation"
msgstr "문서화"

#: start/templates/start/start.html:86
msgid "mailing lists"
msgstr "메일링 리스트"

#: start/templates/start/start.html:87
msgid "XML-RPC interface"
msgstr "XML-RPC 인터페이스"

#: start/templates/start/start.html:88
msgid "source code"
msgstr "소스 코드"

#: start/templates/start/start.html:89
msgid "downloads"
msgstr "내려받기"

#: start/templates/start/start.html:90
msgid "translations"
msgstr "번역"

#: start/templates/start/start.html:95
msgid "What is Browsershots?"
msgstr "브라우저샷은 무엇인가요?"

#: start/templates/start/start.html:97
msgid ""
"Browsershots makes screenshots of your web design in different browsers."
msgstr ""
"브라우저샷은 다른 브라우저에서 여러분이 요청한 웹 디자인의 스크린샷을 찍습니"
"다."

#: start/templates/start/start.html:98
msgid "It is a free open-source online service created by Johann C. Rocholl."
msgstr "Johann C. Rocholl에 의해 만들어진 자유 오픈 소스 온라인 서비스입니다."

#: start/templates/start/start.html:99
msgid "When you submit your web address, it will be added to the job queue."
msgstr "웹 주소를 제출할 때, 작업 큐에 추가될 것입니다."

#: start/templates/start/start.html:100
msgid ""
"A number of distributed computers will open your website in their browser."
msgstr ""
"다수의 분산된 컴퓨터들이 그들의 브라우저에서 당신의 웹사이트를 열 것입니다."

#: start/templates/start/start.html:101
msgid ""
"Then they will make screenshots and upload them to the central server here."
msgstr ""
"그러고나서, 스크린샷을 찍고 이 중앙 서버로 스크린샷을 업로드할 것입니다."

#: start/templates/start/start.html:107
msgid "latest news"
msgstr "최근 소식"

#: start/templates/start/start.html:119
msgid "premium sponsors"
msgstr "프리미엄 후원자"

#: websites/models.py:38
msgid "Missing slash after the hostname."
msgstr "호스트이름 뒤에 슬래시를 빠뜨림"

#: websites/models.py:57 websites/models.py:78
msgid "domain"
msgstr "도메인"

#: websites/models.py:58
msgid "domains"
msgstr "도메인들"

#: websites/models.py:80
msgid "profanities"
msgstr "욕설들"

#: websites/models.py:82
msgid "fetched"
msgstr "인출된"

#: websites/models.py:93
msgid "websites"
msgstr "웹사이트"

#: websites/templates/websites/details.html:5
#: websites/templates/websites/details.html:8
msgid "website overview"
msgstr "웹사이트 개요"

#: websites/templates/websites/details.html:42
#: websites/templates/websites/unknown.html:18
msgid "other pages on the same domain"
msgstr "같은 도메인 상의 다른 페이지"

#: websites/templates/websites/unknown.html:5
#: websites/templates/websites/unknown.html:8
msgid "unknown website"
msgstr "알 수 없는 웹사이트"

#: websites/templates/websites/unknown.html:11
msgid "This address was never submitted, or removed after inactivity."
msgstr "이 주소는 제출된 적이 없거나, 비활성화 후에 제거되었습니다."

#~ msgid "deselect all"
#~ msgstr "전체 선택 해제"
